含淚宣言 作為打工仔的我 打算放工下跪

大家都係時代受害者
學生跪 我放工陪你地跪
我都有份工 我都驚無飯開 但我更驚無人權無自由

6.16 請大家再出黎

唔撚要暫緩 我地要撤回

推